# soymustamahti.github.io# Présentation

C'est un projet dans lequel nous avons recréé le site officiel de stack overflow
https://stackoverflow.com/questions/tagged/javascript?tab=newest&page=152843&pagesize=15

## Fonctionnalités

Vous disposez d'un site dynamique s'adaptant autant que possible à tous les appareils.

En outre, tous les liens vous renvoient au site respectif.

## Online

Le lien pour trouver le site web en ligne est https://soymustamahti.github.io/.
